(MK招fd子) 溫哥華巴打入

小弟去左溫哥華無耐，自己一個住，係呢邊無咩香港朋友 又唔知平時搞咩活動好 日日都好似好無聊咁 有無巴打可以約出黎行街睇戲食飯之類

604 YO YO WHATS UP!

Lm tg:Edwin_lau